如果下個月尾就係世界末日，你聽日仲返工？

醒未呀？
平時睇電影，你班友就識笑鳩啲電影主角仲狗衝返工
而家你自己咪又係衝去返工
世界末日有好多種
喪屍、病毒、天災、人禍、核事故
電影演既野，已經係現實中發生緊
你仲擔心緊聽日無口罩點返工
咪撚返囉on9
打份工姐，你搵命博？
利申：同公司講左返唔到工，因為買唔到口罩

老閪都返工啦 唔返工邊有得無賞ot

香港人真係好悲哀，其實好多人 無左份工=不如去死

唔返工點見到女同事

係無咗錢=死先啱

返

除非你係新移民，唔係香港人